# Why SHIFTA?

Somos en esencia, talento que transforma. Somos Shifters; interpretamos necesidades, analizamos debilidades, potenciamos fortalezas, transformamos, creamos soluciones digitales innovadoras y a medida, para imponernos en un entorno cambiante y vertiginoso. 

## Entendemos la #transformación desde: 

* Los **#shifters**: potenciamos a nuestros colaboradores, dándoles herramientas para que se desarrollen no solo como profesionales, sino también como personas. 

* Los **#clientes**: desarrollamos soluciones para adaptar e impactar sus negocios a un entorno que exige ser más eficiente, moderno e innovador.

